尖沙咀要人呀!!!

聲援理大手足！唔好放棄！
離開的急救員表示，估計理大校園至少還有20人，部分更出現輕生念頭，據他了解曾有至少5人鎅手自殘，精神狀況令人憂慮。

11月25日 (星期一)
7:30pm-9pm
和你唱 為理大同學打氣

集合地點:
A. 紅碪南道花園
B. 尖沙咀梳士巴利花園
C. 油麻地眾坊街休憩花園

理大手足唔係condom，佢地需要大家支持！要唱到入面嘅手足聽到！
#聲援 #手足不是condom
#我哋從來都無放棄你哋
#唔好同我放棄

和你唱歌單
1. 榮光
2. Sing Hallelujah to the Lord
3. Do you hear the people sing
4. 問誰未發聲
5. 海闊天空
6. 光輝歲月
7. 發現號
8. 煲底相約

7點半要人呀!!!

雖然區選拎左389席
但咁嘅選舉制度下仲比建制狗拎到59席
只可以叫做小勝
大家開心完之後抗爭運動都要繼續落去
POLY仲有一大班手足畀狗圍緊
仲有好多手足畀狗拉左畀人告緊
佢地等緊我地光復香港救佢地出黎
如果我地區選完就退
點對得住死左嘅手足
點對得住為我地擋子彈嘅手足
點對得住畀狗拉左嘅手足
所以18區要繼續開花
黎明行動要日日搞
組織全港大三罷
直到光復香港為止

係九龍塘，有d 塞車

推

行緊去

開始多人

行到邊

推 要人

理大手足唔係condom快出